let savollar20 = [
    {
        numb: 1,
        question: "to achieve",
        answer: "A. erishmoq",
        options: [
            "A. erishmoq",
            "B. yo'qotmoq",
            "C. voz kechmoq",
            "D. unutmoq"        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "to advise",
        answer: "B. maslahat bermoq",
        options: [
            "A. tinglamoq",
            "B. maslahat bermoq",
            "C. e'tiborsiz qoldirmoq",
            "D. hukm qilmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "already",
        answer: "C. allaqachon",
        options: [
            "A. keyinroq",
            "B. hech qachon",
            "C. allaqachon",
            "D. ba'zida"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "basic",
        answer: "A. oddiy",
        options: [
            "A. oddiy",
            "B. murakkab",
            "C. ilg'or",
            "D. ixtisoslashgan"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "bit",
        answer: "B. ozgina",
        options: [
            "A. ko'p",
            "B. ozgina",
            "C. hammasi",
            "D. hech narsa"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "to consider",
        answer: "D. o'ylab ko'rmoq",
        options: [
            "A. rad etmoq",
            "B. unutmoq",
            "C. e'tiborsiz qoldirmoq",
            "D. o'ylab ko'rmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "to destroy",
        answer: "A. vayron qilmoq",
        options: [
            "A. vayron qilmoq",
            "B. tuzatmoq",
            "C. qurmoq",
            "D. saqlamoq"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "to entertain",
        answer: "C. xursand qilmoq",
        options: [
            "A. zeriktirmoq",
            "B. bezovta qilmoq",
            "C. xursand qilmoq",
            "D. e'tiborsiz qoldirmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "extra",
        answer: "B. qo'shimcha",
        options: [
            "A. zarur",
            "B. qo'shimcha",
            "C. minimal",
            "D. yetarli emas"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "goal",
        answer: "A. maqsad",
        options: [
            "A. maqsad",
            "B. boshlanish",
            "C. muammo",
            "D. o'yin"
        ]
    },
    {
        numb: 11,
        question: "to lie",
        answer: "C. yolg'on gapirmoq",
        options: [
            "A. yozmoq",
            "B. o'qimoq",
            "C. yolg'on gapirmoq",
            "D. gaplashmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 12,
        question: "meat",
        answer: "D. go'sht",
        options: [
            "A. sabzavot",
            "B. meva",
            "C. don",
            "D. go'sht"
        ]
    },
    {
        numb: 13,
        question: "opinion",
        answer: "A. fikr",
        options: [
            "A. fikr",
            "B. haqiqat",
            "C. taxmin",
            "D. hikoya"
        ]
    },
    {
        numb: 14,
        question: "real",
        answer: "B. haqiqiy",
        options: [
            "A. soxta",
            "B. haqiqiy",
            "C. noto'g'ri",
            "D. xayoliy"
        ]
    },
    {
        numb: 15,
        question: "to reflect",
        answer: "D. aks ettirmoq",
        options: [
            "A. singdirmoq",
            "B. yoritmoq",
            "C. yo'qolmoq",
            "D. aks ettirmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 16,
        question: "to regard",
        answer: "B. deb hisoblamoq",
        options: [
            "A. e'tiborsiz qoldirmoq",
            "B. deb hisoblamoq",
            "C. mensimaslik",
            "D. chetlashtirmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 17,
        question: "to serve",
        answer: "A. keltirmoq",
        options: [
            "A. keltirmoq",
            "B. olmoq",
            "C. buyurtma bermoq",
            "D. pishirmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 18,
        question: "vegetable",
        answer: "D. sabzavot",
        options: [
            "A. go'sht",
            "B. meva",
            "C. don",
            "D. sabzavot"
        ]
    },
    {
        numb: 19,
        question: "war",
        answer: "B. urush",
        options: [
            "A. tinchlik",
            "B. urush",
            "C. munozara",
            "D. kelishuv"
        ]
    },
    {
        numb: 20,
        question: "worth",
        answer: "A. qiymatga ega",
        options: [
            "A. qiymatga ega",
            "B. arzon",
            "C. keraksiz",
            "D. qimmat"
        ]
    }
];
